未來兩星期好關鍵！！(16∼30號)

9月17日，黃之峰同HOCC出席美國關於香港的香港人權法案聽證會，基本上過埋聽證會就進入大直路

11月區議會，按照明報今日的民調，親政府會大敗，變相失去超過100票特首選委票

要挽回區議會救特首選委票，政府會宣布成立獨立調查委員會，相反就係立緊急法直接取消區議會選舉或無限期延遲選舉。但緊急法就會損害一國兩制根本性原則。

政府時間無多，呢兩個星期會作出選擇

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :